Ели пью 2 таблетки, то да минут через сорок засыпаю, но на утро побочные эффекты $T$, тошнота немного и слабость присутствует.
голова побаливает
1
Ели пью 2 таблетки, то да минут через сорок засыпаю, но на утро побочные эффекты голова побаливает, $T$ немного и слабость присутствует.
тошнота
1
Ели пью 2 таблетки, то да минут через сорок засыпаю, но на утро побочные эффекты голова побаливает, тошнота немного и $T$ присутствует.
слабость
1
Ели пью 2 таблетки, то да минут через сорок засыпаю, но на утро побочные эффекты $T$, тошнота немного и слабость присутствует.
голова побаливает
1
Ели пью 2 таблетки, то да минут через сорок засыпаю, но на утро побочные эффекты голова побаливает, $T$ немного и слабость присутствует.
тошнота
1
Ели пью 2 таблетки, то да минут через сорок засыпаю, но на утро побочные эффекты голова побаливает, тошнота немного и $T$ присутствует.
слабость
1
врачи поставили диагноз $T$ сильно кружилась голова, ходила как во сне.
ВСД
0
врачи поставили диагноз ВСД $T$, ходила как во сне.
сильно кружилась голова
0
врачи поставили диагноз ВСД сильно кружилась голова, $T$.
ходила как во сне
0
сказали пить Винпотропил, $T$!!!
Ужас
0
$T$ голова просто взрывалось, недомогание, усиление головокружение я думала умру!
мне так плохо было от них
0
мне так плохо было от них $T$, недомогание, усиление головокружение я думала умру!
голова просто взрывалось
1
мне так плохо было от них голова просто взрывалось, $T$, усиление головокружение я думала умру!
недомогание
1
мне так плохо было от них голова просто взрывалось, недомогание, $T$ я думала умру!
усиление головокружение
1
( Вечером выпила но-шпа $T$, пью два дня у меня не кружится голова и не болит)))если бы не но-шпа я не знаю что было со мной!
как все прошло
0
( Вечером выпила но-шпа как все прошло, $T$)))если бы не но-шпа я не знаю что было со мной!
пью два дня у меня не кружится голова и не болит
0
$T$ и лечение гриппа и ОРВИ у детей и взрослых.
Профилактика
0
Профилактика и лечение $T$ и ОРВИ у детей и взрослых.
гриппа
0
Профилактика и лечение гриппа и $T$ у детей и взрослых.
ОРВИ
0
Да я соглашусь, что для $T$ он подходит может быть я не пробовала, но ни как ни для лечения.
профилактики
0
Решила купить, закапала в нос, вообще $T$, как заложенность была, так и осталась, да и на улучшения ни как ни по действовало.
ни каких изменений
0
Решила купить, закапала в нос, вообще ни каких изменений, как $T$ была, так и осталась, да и на улучшения ни как ни по действовало.
заложенность
0
Решила купить, закапала в нос, вообще ни каких изменений, как заложенность была, так и осталась, да и на улучшения $T$
ни как ни по действовало.
0
Плюс к тому есть $T$, как аллергия, так что я считаю у меня вышло, только деньги на ветер.
побочны действия
1
Плюс к тому есть побочны действия, как $T$ так что я считаю у меня вышло, только деньги на ветер.
аллергия,
1
Может быть кому то и понравился, помог препарат, утверждать и спорить не буду, но на моем примере оказался $T$.
не эффективный
0
Препорат противовирусный, активен против раличных штаммов вируса $T$ типа А. Стал просто необходим нам в осенне-зимний период.
гриппа
0
Рекомендовано принимать $T$ или на ранней стадии заболевания.
в профилактических целях
0
Орвирем нам $T$ уже несколько раз.
помог
0
Но во время приёма Орвирема, у моей дочери $T$.
на щеках высыпала мелкая сыпь
1
Но во время приёма Орвирема, у моей дочери $T$.
дифтерии
0
Но во время приёма Орвирема, у моей дочери $T$.
столбняка
0
Но во время приёма Орвирема, у моей дочери $T$.
коклюша
0
Сразу после прививки у ребенка глаза собрались в кучу... Через 3 часа $T$, но это были цветочки... Темп.
поднялась температура
1
мы сбили... Самое ужасное, то что $T$ 5 суток, неистовым криком, его было не успокоить, он плакал даже во сне... Мы плакали с ним вдвоем... Это было оч.
ребенок орал
0
Год выпуска/покупки: 2014 Общее впечатление : $T$ свечи, подходят аллергикам.
Хорошие
0
Мои любимые свечи Виферон не подошли дочке, развилась $T$ на масло какао, что бывает давольно часто.
аллергия
1
Поскольку мы болели $T$ заболеваниями очень часто до года, пришлось искать альтернативу.
простудными
0
Свечи мне понравились, $T$, симптомы облегчают, помогают справиться с соплями и предотвратить присоединение вирусной инфекции и избежать приём антибиотиков.
время болезни сокращяют
0
Свечи мне понравились, время болезни сокращяют, $T$, помогают справиться с соплями и предотвратить присоединение вирусной инфекции и избежать приём антибиотиков.
симптомы облегчают
0
Свечи мне понравились, время болезни сокращяют, симптомы облегчают, $T$ справиться с соплями и предотвратить присоединение вирусной инфекции и избежать приём антибиотиков.
помогают
0
Свечи мне понравились, время болезни сокращяют, симптомы облегчают, помогают справиться с $T$ и предотвратить присоединение вирусной инфекции и избежать приём антибиотиков.
соплями
0
Свечи мне понравились, время болезни сокращяют, симптомы облегчают, помогают справиться с соплями и предотвратить присоединение $T$ и избежать приём антибиотиков.
вирусной инфекции
0
Год выпуска/покупки: 2014 Общее впечатление : $T$ свечи, подходят аллергикам.
Хорошие
0
А вот в следующий раз (прошло примерно полгода или чуть больше) во время обострения $T$ препарат действует совсем по-другому.
гастродуоденита
0
В тот раз $T$.
помогло
0
Да, $T$, вялость, апатия - все это было, но и расслабило нормально.
сонливость
1
Да, сонливость, $T$, апатия - все это было, но и расслабило нормально.
вялость
1
Да, сонливость, вялость, $T$ - все это было, но и расслабило нормально.
апатия
1
А вот в следующий раз (прошло примерно полгода или чуть больше) во время обострения $T$ препарат действует совсем по-другому.
гастродуоденита
0
Толком $T$, сплю плохо, но при этом появилась дикая раздражительность, агрессия, и такое чувство, как будто я выпил несколько банок энергетика и меня "прет", то есть чрезмерная активность, раздражает каждый звук.
не расслабляет
0
Толком не расслабляет, $T$, но при этом появилась дикая раздражительность, агрессия, и такое чувство, как будто я выпил несколько банок энергетика и меня "прет", то есть чрезмерная активность, раздражает каждый звук.
сплю плохо
1
Толком не расслабляет, сплю плохо, но при этом $T$ агрессия, и такое чувство, как будто я выпил несколько банок энергетика и меня "прет", то есть чрезмерная активность, раздражает каждый звук.
появилась дикая раздражительность,
0
Толком не расслабляет, сплю плохо, но при этом появилась дикая раздражительность, $T$, и такое чувство, как будто я выпил несколько банок энергетика и меня "прет", то есть чрезмерная активность, раздражает каждый звук.
агрессия
0
Толком не расслабляет, сплю плохо, но при этом появилась дикая раздражительность, агрессия, и такое чувство, как будто я выпил несколько банок энергетика и меня "прет", то есть $T$ раздражает каждый звук.
чрезмерная активность,
0
Толком не расслабляет, сплю плохо, но при этом появилась дикая раздражительность, агрессия, и такое чувство, как будто я выпил несколько банок энергетика и меня "прет", то есть чрезмерная активность, $T$.
раздражает каждый звук
0
Фактически вместо успокоения я получил $T$.
усиление стресса
0
Время использования: 2 дня Общее впечатление : $T$
Вызвал алергию
1
Время использования: 2 дня Общее впечатление : Вызвал $T$
алергию
0
Было $T$, и температура.
красное горло
0
$T$, но через два дня лицо сына покрылось сыпью, а позже коркой.
горло стало проходить
0
горло стало проходить, но $T$.
через два дня лицо сына покрылось сыпью, а позже коркой
1
Видимо какая то трава $T$.
вызвала аллергию
1
Потом $T$ лечили еще неделю.
аллергию
0
И сейчас нам уже 7 месяцев, $T$ ни на что нет.
аллергии
0
И сейчас нам уже 7 месяцев, $T$ ни на что нет.
аллергии
0
$T$.
Потом аллергию лечили еще неделю
0
Потом $T$ лечили еще неделю.
аллергию
0
В общем $T$, теперь пользуемся им мы с мужем., но аллергикам не советую.
лекарство хорошее
0
Время использования: 2 дня Общее впечатление : $T$
Вызвал алергию
1
Действительно $T$ нормализовать сон.
помогает
0
3. $T$
успокаивает.
0
Вызывает $T$ в течении дня.
сонливость
1
Год выпуска/покупки: 2012 Общее впечатление : Хорошо $T$ при простудах
помогает
0
Год выпуска/покупки: 2012 Общее впечатление : Хорошо помогает при $T$
простудах
0
$T$ нам быстрее побороть недуг.
Помог
0
К тому же этот препарат еще и $T$, что тоже немало важно.
повышает аппетит
1
Год выпуска/покупки: 2012 Общее впечатление : Хорошо $T$ при простудах
помогает
0
Год выпуска/покупки: 2012 Общее впечатление : Хорошо помогает при $T$
простудах
0
Людям, когда бывает плохо - $T$, ухудшение, нарушение сна, прибегают к таблеткам, с желанием избавиться от плохого самочувствия.
депрессия
0
Людям, когда бывает плохо - депрессия, $T$, нарушение сна, прибегают к таблеткам, с желанием избавиться от плохого самочувствия.
ухудшение
0
Людям, когда бывает плохо - депрессия, ухудшение, $T$, прибегают к таблеткам, с желанием избавиться от плохого самочувствия.
нарушение сна
0
Когда принимаешь его, $T$, давление скачет и если принимаешь продолжительное время, самое неприятное попадаешь в зависимость.
кружится голова
1
Когда принимаешь его, кружится голова, $T$ и если принимаешь продолжительное время, самое неприятное попадаешь в зависимость.
давление скачет
1
не станет лучше и не можешь без него, $T$.
отечность
1
$T$, которые только от него могут быть, воплотились в одном состоянии.
Все побочки
0
Приняла полтаблетки за полчаса до сна, $T$ как будто провалилась куда-то... через час открылись глаза и началось, тело горит, во рту пересохло, язык к небу прилипает, встала такая вялость.
заснула,
0
Приняла полтаблетки за полчаса до сна, заснула, $T$... через час открылись глаза и началось, тело горит, во рту пересохло, язык к небу прилипает, встала такая вялость.
как будто провалилась куда-то
0
Приняла полтаблетки за полчаса до сна, заснула, как будто провалилась куда-то... $T$ и началось, тело горит, во рту пересохло, язык к небу прилипает, встала такая вялость.
через час открылись глаза
0
Приняла полтаблетки за полчаса до сна, заснула, как будто провалилась куда-то... через час открылись глаза и началось, $T$, во рту пересохло, язык к небу прилипает, встала такая вялость.
тело горит
1
Приняла полтаблетки за полчаса до сна, заснула, как будто провалилась куда-то... через час открылись глаза и началось, тело горит, $T$, язык к небу прилипает, встала такая вялость.
во рту пересохло
1
Приняла полтаблетки за полчаса до сна, заснула, как будто провалилась куда-то... через час открылись глаза и началось, тело горит, во рту пересохло, $T$, встала такая вялость.
язык к небу прилипает
1
Приняла полтаблетки за полчаса до сна, заснула, как будто провалилась куда-то... через час открылись глаза и началось, тело горит, во рту пересохло, язык к небу прилипает, встала такая $T$.
вялость
1
Больше $T$ Общее впечатление : Ужас!
не буду принимать никогла
0
Год выпуска/покупки: 2012 Общее впечатление : Хорошо $T$ при простудах
помогает
0
Год выпуска/покупки: 2012 Общее впечатление : Хорошо помогает при $T$
простудах
0
$T$ нам быстрее побороть недуг.
Помог
0
К тому же этот препарат еще и $T$, что тоже немало важно.
повышает аппетит
1
Год выпуска/покупки: 2012 Общее впечатление : Хорошо $T$ при простудах
помогает
0
Год выпуска/покупки: 2012 Общее впечатление : Хорошо помогает при $T$
простудах
0
Однажды у ребенка поднялась $T$ и чтобы ее сбить я решила дать парацетамол для детей в суспензит.
высокая температура
0
Обе попытки выпоить ребенку суспензию заканчивались тем что малыша $T$ и запах был именно парацетамола.
вырвало
1
Этим средством $T$.
температуру ребенку я сбить не смогла
0
$T$, которые только от него могут быть, воплотились в одном состоянии.
Все побочки
0
Приняла полтаблетки за полчаса до сна, $T$ как будто провалилась куда-то... через час открылись глаза и началось, тело горит, во рту пересохло, язык к небу прилипает, встала такая вялость.
заснула,
0
Приняла полтаблетки за полчаса до сна, заснула, $T$... через час открылись глаза и началось, тело горит, во рту пересохло, язык к небу прилипает, встала такая вялость.
как будто провалилась куда-то
0
Приняла полтаблетки за полчаса до сна, заснула, как будто провалилась куда-то... $T$ и началось, тело горит, во рту пересохло, язык к небу прилипает, встала такая вялость.
через час открылись глаза
0
Приняла полтаблетки за полчаса до сна, заснула, как будто провалилась куда-то... через час открылись глаза и началось, $T$, во рту пересохло, язык к небу прилипает, встала такая вялость.
тело горит
1
Приняла полтаблетки за полчаса до сна, заснула, как будто провалилась куда-то... через час открылись глаза и началось, тело горит, $T$, язык к небу прилипает, встала такая вялость.
во рту пересохло
1
Приняла полтаблетки за полчаса до сна, заснула, как будто провалилась куда-то... через час открылись глаза и началось, тело горит, во рту пересохло, $T$, встала такая вялость.
язык к небу прилипает
1
Приняла полтаблетки за полчаса до сна, заснула, как будто провалилась куда-то... через час открылись глаза и началось, тело горит, во рту пересохло, язык к небу прилипает, встала такая $T$.
вялость
1
Больше $T$ Общее впечатление : Ужас!
не буду принимать никогла
0
Больше $T$ Общее впечатление : Ужас!
простуды
0
Больше $T$ Общее впечатление : Ужас!
гриппа
0
Год выпуска/покупки: 2015 Общее впечатление : Появилась $T$ после него
аллергия
1
$T$, жар у меня отступил буквально через 20 минут.
Помогают снять температуру
0
Помогают снять температуру, $T$ буквально через 20 минут.
жар у меня отступил
0
На второй день приема заметила на $T$.
руках маленькую красную сыпь
1
Я испугалась и отправилась к врачу, думала вдруг это не просто $T$.
простуда
0
Но оказалось это обычной $T$ на антигриппин.
аллергией
1
Начала пить антигистаминный препарат и мне $T$ уже через полдня, чесаться перестало и покраснение пошло на спад.
легче стало
0
Начала пить антигистаминный препарат и мне легче стало уже через полдня, $T$ и покраснение пошло на спад.
чесаться перестало
0
Начала пить антигистаминный препарат и мне легче стало уже через полдня, чесаться перестало и $T$.
покраснение пошло на спад
0
Год выпуска/покупки: 2015 Общее впечатление : Появилась $T$ после него
аллергия
1
Год выпуска/покупки: 2015 Общее впечатление : $T$ капли(((
Бесполезне
0
После применения капель $T$, просто начала задыхаться, до потери сознания.
сильно заложило нос
1
После применения капель сильно заложило нос, просто $T$, до потери сознания.
начала задыхаться
1
После применения капель сильно заложило нос, просто начала задыхаться, $T$.
до потери сознания
1
$T$!!
Сосуды совсем не сужает
0
Один раз капнула - всю $T$!
кожу вокруг носа разъело
1
Ужасный $T$!
неэффективный препарат
0
И более того с обратным действием - $T$.
вызывает заложенность и удушье
1
Год выпуска/покупки: 2015 Общее впечатление : $T$ капли(((
Бесполезне
0
Людям, когда бывает плохо - $T$, ухудшение, нарушение сна, прибегают к таблеткам, с желанием избавиться от плохого самочувствия.
депрессия
0
Людям, когда бывает плохо - депрессия, $T$, нарушение сна, прибегают к таблеткам, с желанием избавиться от плохого самочувствия.
ухудшение
0
Людям, когда бывает плохо - депрессия, ухудшение, $T$, прибегают к таблеткам, с желанием избавиться от плохого самочувствия.
нарушение сна
0
Когда принимаешь его, $T$, давление скачет и если принимаешь продолжительное время, самое неприятное попадаешь в зависимость.
кружится голова
1
Когда принимаешь его, кружится голова, $T$ и если принимаешь продолжительное время, самое неприятное попадаешь в зависимость.
давление скачет
1
не станет лучше и не можешь без него, $T$.
отечность
1
не станет лучше и не можешь без него, $T$.
для профилактики
0
не станет лучше и не можешь без него, $T$.
гриппа
0
На следующий день $T$, заложенность носа, жжение в горле.
отек носоглотки
1
На следующий день отек носоглотки, $T$.
заложенность носа, жжение в горле
1
$T$.
Ощущение предболезненное
0
